點解利物浦攞親英超冠軍都咁冇含金量？

一個 英超冠軍（亞洲）
一個 英超冠軍（武肺）

sor 喎..
破晒你愛隊英超d 紀錄添...
聯賽成立以來最多冠..
歷史,現代全方位屌打其他隊,
咁都無含金量?

樓主呢d利狗係要衝出嚟柒